{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "꾸드뱅"
    },
    "text": "クドゥバンは大田広域市儒城区知足洞に位置するベーカリーカフェで、2015年に開業しました。 ここは高級感のある雰囲気を演出するインテリアと団体席が用意されており、様々な集まりに適しています。 メニューの中で代表的なのは、お米で作ったコシのある生地に3種類のチーズを入れて作ったチーズもちです。 また、人気のメニューとしてはバターを入れてくるくる巻いて塩粒をまいた塩パンがあります。 その他にも、クアマン、コーンクロワッサン、よもぎガーナシュマドレーヌ、プレーンベーグルなど、さまざまなパンが用意されています。 ここは儒城ICから近く、周辺には国立大田森体育館と韓国自然史博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クドゥバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "クドゥバンは大田広域市儒城区知足洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンはいつ開業しましたか？",
            "answer": "クドゥバンは2015年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "クドゥバンは高級感のある雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンにはどのような座席がありますか？",
            "answer": "クドゥバンには団体席があります。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "クドゥバンの代表的なメニューはチーズもちです。"
        },
        {
            "question": "チーズもちはどのように作られていますか？",
            "answer": "チーズもちはお米で作ったコシのある生地に3種類のチーズを入れて作られています。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンの人気メニューには何がありますか？",
            "answer": "クドゥバンの人気メニューには塩パンがあります。"
        },
        {
            "question": "塩パンはどのように作られていますか？",
            "answer": "塩パンはバターを入れてくるくる巻いて塩粒をまいたものです。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンにはどのようなパンが用意されていますか？",
            "answer": "クドゥバンにはクアマン、コーンクロワッサン、よもぎガーナシュマドレーヌ、プレーンベーグルなど、さまざまなパンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "クドゥバンの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "クドゥバンの周辺には国立大田森体育館と韓国自然史博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 367
    }
}